[冇圖]有冇人知西莎罐頭有冇蟲既成份？

間唔時會撈西莎俾屋企隻狗食
點知撈撈下發現疑似麥皮蟲乾嘅殻

而背後成份冇寫關於昆蟲或者甲殻動物嘅資料

最後成罐掟落垃圾桶唔想俾佢食
我知蟲有豐富蛋白質 亦知西莎係垃圾食物
但冇諗過牛肉及肝會送埋半條蟲俾我
係我孤陋寡聞定點？

狗食條蟲有乜大不了呀

狗都唔食

我知有狗會食蟲 但我自己未接受到佢食完蟲lam我 或者有其他巴絲打都唔想自己隻狗食蟲 我以後會買翻貴啲嘅純肉罐頭

係冇問題，但你標籤上唔標明有就有問題

狗有時食屎添啦
咪又係咁

你飲湯啲蜜棗都大撚把蟲啦
又唔見你隻狗嫌你
啲寵物撚真係好撚麻煩
利伸：有寵物